GME 開市買7月PUT 準備fat fat

你就算To the moon 七月都會返地球，到時坐喺度收錢

Vol大到癲
隨時股put齊跌

你識唔識options
IV 大到...

long put 7月 係咪有咩誤會

IV crush 咪一鳩樣

你自己開app望下7月啲put幾錢

出邊咁玩法喎又推上500，4月反手Put已經fat fat

依家期權價reflect 91蚊唔係200蚊

Sc 200